如果唔使交人祭旗 新鴻基嗰單嘢無謂搞

唔幫差佬畀老細屌
你幫差佬就冇飯食
自己揀

日日入去倒瀉水

完美演繹官商勾結
18:00完全唔回應你班人
熄埋冷氣、電梯有落無上

根本個場只服務大陸人

bye

追究警察責任
否則立即賠償

搞到清潔就無謂啦